送中條例一通過，BNO夠料問英國拎居留權未？

定真係有人送左返去先夠？一定要通過，機會黎啦飛雲，準備眾籌去英國司法覆核

留名

中英聯合聲明名存實亡，英國海外國民行使聲明入面既自由而被捕，被引渡，而且送中條例有追溯力，我去過03年71，年年64維園都叫過打倒共產黨，928有上街顛覆港共政權，又有份反國教，重捐過錢比港獨派資助分裂支那組織，岩岩重口多屌左習近平老母，隨時可以追溯引渡我顛覆國家政權，分裂祖國，反革命宣傳煽動罪，我打算69出完黎上英國領事館要求庇護，有幾多BNO有興趣一齊？

你都剪咗本BNO喇
有冇居英權關你撚事咩

「97後拎BNO出國英國唔會理你」係咪上世紀最大fake news?

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

英國唔接收隨時受支那政治迫害既海外國民，我地就係領事館絕食到死，好似當年北愛班政治犯咁，要全世界見到有BNO死，迫英國接返我地

豬閪上連登信十足明明就係你班奶英撚日日叫住BNO身份係終身有效，剪左就唔係呀？曲直都未撚識分，比埋好牌你上重想鬥咀

係奶英你就吹行雞，個日一齊上金鐘搞大佢，call埋BBC

繼續兜啦你條柒頭仲夠膽出嚟話攞BNO油水

連登班奶英撚日日講BNO幾咁真英國，又可以排英國人條隊，依家我地隨時比支那捉上去，英國媽媽點會唔救我地？我地一齊去叫媽媽接我地返屋企啦

知錯了媽媽幾時接我地返屋企？幾時走得？好驚呀就黎要比人捉返大陸打靶啦我，知錯啦，叫媽媽救我啦

呢鑊我就贏撚硬，英國媽媽咁好肯接我返屋企，就去做港蝗咬老綜
英國媽媽繼續唔要我，就上連登笑尻比媽媽當臭4，唔認佢係仔都死要媽咪媽咪咁叫既戇尻奶英狗然後轉呔奶共

做乜唔覆我？係咪打緊電話叫媽媽接我地返屋企？係咪幫我求緊情？支那除左褲想強姦我地呀，重還上完你先到我，究竟媽媽幾時黎救我地？
好驚呀，唔想比支那佬屌我塊鬼妹西呀，我英國人黎要食洋腸，唔要呀，媽媽黎未呀？

喂，唔係好撚威衝出黎挑機咩？咁撚快縮返個龜頭？送中喎，仆得街啦！重唔一齊上金鐘叫英國媽媽接我地走？

點解我地排得英國人仔隊，依家支那要捉我地，媽媽都唔比我地走返屋企避難既？今次係咪又係入境條柒頭搞撚錯左，明明我可以居留都趕我走呀？

屌你老味你條柒頭，真係自己入黎攞屌點呀？今次係咪又搞撚錯呀？出黎答我啦

你係咪跟媽咪返左英國屋企，唔理我姐？叫媽咪接埋我啦

All British Passports remain properties of Her Majesty‘s Government. 得英國政府有權剪英國護照 樓主嫌疑刑事毀壞政府公物 而家人證物證俱在

係呀 通知蘇格蘭場拉我，準備認罪係英國服刑
媽媽係咪話肯接我返去，再拘捕我姐？係我即時訂機票回國伏法

對唔住囉冇即刻應機
唔似樓豬毒撚到要全天候24小時睇住連登
做咩咁嬲嬲啫，我都係Post返你啲過往啲高見出嚟啫
未見過人咁Attention-Whore到人哋唔理要自己單機半頁出嚟
親自剪得護照即係代表你對英國失望啦
好心就有返啲骨氣做返個中國人啦
做咩今日出晒事又出嚟發爛渣要英國幫BNO平權呀
你剪英國護照咁愛中國點會捉你喎
原來你依家驚呀？想要返BNO啦？瀨撚晒屎後悔啦？
續囉，終身有效係真嘅
不過依家全世界你知你條柒頭牆頭草㗎啦
放心我一定見一次貼一次
要講嘅我講晒啦
你慢慢單機到夠啦